Virtual Youtuber討論區(5)

2017年中Virtual Youtuber得十個左右
到2018年vtuber越黎越多而家已經幾千個
有個人勢都有企業勢
ai channel

最出名唔洗講一定係佢啦

之後係4天王
未來光

輝夜月

電脳少女YouTuberシロ

(戦闘用AI)

狐娘大叔

其他仲好有多例如

猫宮ひなた

以委員長為首既にじさんじ(彩虹社)既一班virtual liver
委員長 月ノ美兎

静凛

樋口楓

其中不乏模組整得好好既,仲有D以唱歌為主
ゲーム部プロジェクト

アズマ リム

ときのそら

富士葵

田中ヒメと鈴木ヒナ

近期有唔少公司出2d live既vtuber ,比較出名有Hololive同.live

仲有太多不能盡錄

依幾個網有好多有用vtuber資訊

新人留名

唱歌同平時把聲差好遠

新人劉明

竟然
求先社畜緊睇唔到 , 一陣補下先
不過冇咗角就玩唔到角コラボ

一玩PUBG就諗返起上次飮醉酒

lm

loser

話唔食雞唔訓

新片笑死,前面嗰d唔係佢慢鏡重播都搵唔到

後面敗露左之後大家笑住扮冇野繼續玩,笑Q死

ぜったい天使くるみちゃん版本

幾好笑

之後委員長係live講話當時其實好緊張 但係把聲一啲都聽唔出

第一條片

經理人嗰包紅葉天婦羅零食真係紅葉。原來樹葉都可以做零食

以為用麵粉做

其實係咪學緊委員長食雜草

紅葉聽委員長講唔係好難食嘅咩？

香港有咩方法可以買到vtuber既周邊?
想買委員長既野

ポン子打電話畀sora

真係有打？？
係咪係個sora live到睇到？

唔知點解覺得個樣好好笑

我都想知
但應該冇
除咗搵人代購
想撐個人勢

真打,sora直播緊,岩岩收左線

去日本買同代運

遲下補返先
睇到twitter以為吹水

而家到委員長打去

兩條友係咪夾埋嫁

應該夾埋宣傳

唔得閒睇住
但望咗一下
Ponko 2d個樣真係呃到下人
美人

一開始已經事故

總括黎講幾好笑,2個人channel幾岩

遲下睇返先

除咗中場15分鐘休息外幾乎冇停過嘴

d吐槽同抽水好正.twitter trend入左第二位
又到經理人エゴサ既時候

久違整野食

原來光尋日出片唱loki 仲要認真唱

拿指槍指住SORA 迫佢讚PONKO

委員長係咪會出TGS

唔係岩岩SEGA嗰邊出左咩,好似淨係好短

幾細心,左手揸槍

有冇人知VER.係乜黎

佢地中之人之前都唱過

??

好似係搞個比賽,up片,贏左會有賞金資助之類

又黎,29號

村長選舉

忍者三姊妹個二妹其實係咪引退咗，唔再出黎
最近先開始睇忍者三姊妹啲片

之前好似聽講個人問題?

應該係,無限期停止活動

可惜
宜家大家姐食緊激辣麵都幾好睇

叫staff食

今晚ponko full充電

岩岩經理人完之前明明話係省電mode

話好快會冇電

為左宣傳而充電

仲要演埋冇電果陣
茶番

Ponko琴日好似有用委員長個髮夾

係,委員長就用左另一個髮夾

反轉版山岸bitcoin現象

跌咗一半人數

ガチ恋

zombiko d片少左好多人睇.同埋d片成日畀youtube ban廣告話有血腥暴力內容

えねき仲玩緊，玩咗好耐

youtube係好易ban依D

Zombiko笑聲好正

Ken 用koikatu整男角色都俾人ban tim

kanae+涉谷+福山雅治(?)+花生君

其實akari係咪已經同eliene無關係,完全隸屬entum.eliene就自己搞yomemi果d

白隻禍

做咩？

仲有杉田cosplay

忍者二妹玩ark，全部staffs死哂

為左公開隻鼠耳仲畫埋圖整個小劇場
好有心機

今日本田翼第一次live打機,ぽんぽこtwitter問佢把聲似唔似佢.ポン子直播like左個post.笑左

chatroom好多變態

fairys 便秘, ene同kanae LIVE 即刻有人速報
宜家屙屎兩條CHANNEL嘅人都知

2個都唔知係咪係為左串fairys too easy所以先開台

屙屎too hard

game部tgs live. 晴翔畀女fan表白

天開司 打PUBG拎唔到第一就唔食飯
而家已經37個鐘冇食過野

37個鐘

原來琴日fairys 話: 原來呢個世界有人食唔到雞就唔食飯
原來係講緊佢

一直講緊佢
Too easy

又有張新圖

已經46個鐘

應該挑戰失敗

又有新野
呢個邊間公司？主打唱歌？

個人勢既band
都出道左幾耐下

其實唔新.以前post既已經有人講

嬴左啦
kanae黎左幫手,可以食飯

頭先上twitter見到kanae 講GGWP都估都咩事
真係不愧係kanae

Fairys表示 too easy

Band又好似有印象

ロリりん

ニーツちゃん

今晚愛梨講左好多打機同細個玩既野.希望遲d充電ポン子會延續呢打機話題.
btw,講起打機山P已經消失左好耐,唔知去左邊

而家有五千個vtuber,我諗至少一半係一千sub都冇

好掛住山p

最後絕食左46個鐘

可以的話希望其他vtuber唔好參考呢d太傷身的做法

開司一開始講果句好sad
個人勢唔同企業勢

壓倒的感謝

因幡組長就算係平日
由朝到晚都打機live

彩虹社妖精エルフ 3d化
冇追開但係youtube睇到

繼續絕食
而家15個鐘

兔仔有時都開吹水架

但好癲
除咗深夜，咩時候都見到佢live

同埋點解稻荷同蘭太郎成日同佢鬥
成班蘭太郎fans又倒戈撐組長

佢地個風格係咁
合作果時係度互相傷害
btw組長仲要加埋正身開台真係癲

兔仔其實都係一日開2場
唔會真係成日都見到佢
通常晏晝 夜晚各一場

あにまーね 5個其實通常都好少會撞時間

之前睇人講あにまーね有幾個前身都有d料到
不過自己唔識搵 搵唔到
d人講到ななし搵到佢地都唔少野咁

可能我時間夾得好
我冇follow兔仔
但成日一開youtube app睇下有咩live睇
第一版就見到兔仔live

正身個台仲有繼續？
你指nico nico個個？

終於贏咗

最後對方唔知點解自己死左

聽閒nico果個仲有做，因為果時一開始做vtuber果時nico果面開台少左，正身果面既fans不滿 所以而家2面都好似開足

上個post十幾頁有貼到
ななし 2隊野都有nico好出名既人 真係唔知佢點搵返黎

最後剩低果條友好似係外掛,得返佢同司之後冇啦啦停左係度唔郁就死左

尋晚依段正

愛梨畫呢張幾靚

Siro隻mini figure幾得意

ENTUM 2d live幾個人入面最努力果個,ENTUM果面0宣傳咁濟
佢自己係咁搵人合作同自制時間表同半個個人勢冇咩分別

懷舊畫風

d畀分,加埋十萬分
花生好直接話:你樣又靚,又識唱歌彈結他,咁高spec,唔洗做vtuber都得

田中大叔

snake

自己讚自己

小島隻新game又有佢配

係,連山貓個配音都有配

Niconico好似得廣告
廣告points好似用黎黃金時段開live延長時間
定係其實都係賺錢？好似youtube咁

藝人

委員長生日

岩岩原來ig live, 睇返replay先

當日撐あにまーね

因幡比賽前twitter block咗花生君

Ken玩緊呢隻god hand幾正
以前玩ps2都唔覺有呢隻game

ps2正game,三上真司

恐龍危機個啲都係佢整
屋企仲個幾本攻略書
God hand呢隻game, 主角右手解布爆氣
好似有少少印象，睇過人玩

岩岩睇左,佢好鍾意夜訓,因為時間唔夠用但又有好多野想做.我諗好多人都係咁,放工就食飯訓教好似嘥左一日咁,一定要做d自己鍾意既野

可能有時追委員長啲片, 佢咁鍾意委員長
陣間睇下先

好多佢都有睇過,omega sister,信姬,茨ひより,有栖呢d之前都有講過

笑死,mv好正

seed再加人

seeds48不是夢

二期 1 2 3彈 真係痴媽筋

會唔會有爆機既一日
第一關都卡左十幾次

頭先有睇 玩貓戰車好好笑

刀えるコラボ

最後

笑撚死
KANAE同FAIRYS 玩Realm Royale
作戰計劃派FAIRYS 狂用拳頭打敵人分散注意力
KANAE慢慢接近用槍打死人

教書vtuber

咁過癮
值得一睇

天音個腦好似轉得幾快
玩portal 好快過關

下星期天使くるみちゃん生日
唔知會唔會出現奇蹟

hajime挑戰
睇完唔知睇咗乜

法國バーチャル園児-めいちゃんねる
已經半個月無更新,明明所屬嘅upd8都非常活躍 會唔會有咩意外

btw搵左搵upd8資料,發現原來 虹河ラキ都入左去 明明係企業勢

twitter應該仲有update.
upd8 d人有黎自唔同企業

喂屌 個mod咁撚痴線嘅

真係好多vtuber都識唱歌

ななし咁都比佢出街 都幾好野

忍者大家姐

今晚有RKS

開場白經常失敗

隻眼改左

Loading 動畫好可愛
明明忍者咁好睇，但follow人數好似停咗咁

今日似有筋肉time

鐘意之前對眼多啲,比較match個人既感覺

而家對眼更加似天使多過惡魔

む！未睇過

琴日公開左新版
冇左黑眼圈
成個人白左

依間野技術真係唔錯

筋肉體操開始

稲荷未更新冇得玩DBD

想睇DBD多過PUBG

次次上黎都可以見到5個以上未見過嘅vtuber

呢個真
想睇椎名三下
PUBG睇深夜三傑算

大把啦,只係有人冇人貼,同唔係個個貼

點解可以有時間追/開發咁撚多

真係唔用virtual cast好過用,郁動幅度咁細,搞個系統又遲咁多,d留言又遮住背景.

比起pubg
想睇RKS玩RoE(最近kanae同fairys 玩個隻雪山game)
可以唔殺人，總之最後搭到直升機逃脫就贏

上次kanae最後掉低fairys，自己搭直升機
Fairys最後同敵人打
結果打咗陣同埋敵人和平收場
搭直升機一齊贏

貼上黎姐,唔一定有追

岩

我貼得出黎就一定有睇既

前幾日愛梨條tweet好似令到一d人(主要5ch仔)不滿,仲諗緊chatroom會唔會有人嘈,好彩乜事都冇

原來係5ch嘅人
其實個導火線係咪因為黎緊星期6個EVENT 唔係PONKO自己CHANNEL LIVE 而嘈?

花生對ぽんぽこ幾好,成日幫佢.玩spiderman過唔到幫佢玩.食辣麵自己食大啖d

應該唔係直接關ポン子事,係最近公司搞好多活動都冇佢份,導火線應該係最近個宙fes往年佢都有出席,今年就冇去留係公司講天氣.佢解釋左幾次想去但去唔到.但有d人就話佢係咪已經唔想做;而家淨係做ポン子相關既活動,唔珍惜其他活動之類.不過5ch d人主要話佢咁大個人係度怨;出負面post;搏同情之類.
其實我覺得都係措辭問題,如果佢一開始好似佢第二條tweet咁澄清,唔好提d人點講佢,應該會好d

平時睇佢TWITTER都覺得佢好鍾意天氣, 天文
就算冇參加個FES, 都有參加好多唔同活動
但愛梨一個人真係好難兼顧咁多範工作
今次件事公司真係要諗下點安排時間

養貓解決哂問題

KS又笑RIN 個PUBG 角色
美人

アマリリス組 解散

垃圾公司

角色會比成員以個人勢身份繼續用落去
除左皇牙會休息一段時暗之外其他成員都會繼續做vtuber

琴日玩唔成 今日重陣容

原來係黑妹間公司.有得佢地自己做唔收返都好既

蝙蝠同robot 係咪最純個兩個

唔知呢d公司點諗,段段片都係純sell產品,唔做一般vtuber企劃吸引人睇,搞到follow勁少
呢個介紹柏青哥,段段都介紹d機既情報

呢個mod靚,設定又搞到好複雜咩異世界穿越,點知段段片都介紹cocktail.不過佢拍到似電視節目咁,冇咁悶先多少少人睇.同埋岩岩拍Q&A,終於叫做返一般vtuber既野

其實佢地分別好似虹河ラキ同燦鳥ノム咁搞仲好

個身同塊臉膚色唔一樣

天開司同ken打生化危機5

蝙蝠邊忽純

蝙蝠點會純

間野真係純粹出個2DLIVE比人就算

凜個3D塊臉同頭髮大細唔係咁夾
不過終於有得郁

彩虹社的3D真係好鬼渣...

對眼位置同臉型有少少怪

其實睇耐左都OK

楓我都覺怪怪地 , 應該係諗住還原返佢地2D畫風所以咁整
實際出黎的結果真係

想問下呢句金句係出自織田信姬嘅邊段片？
「うるせ、知らんね。
final fant

asy」

我知原本neta
信姬果個係唔係akinator條片

楓塊臉我覺得整得幾好
不過塊臉白色 手腳膚色又勁黃

我反而覺得楓個3D係3個入面最靚
RIN果個真係勁怪

蝙蝠清楚例子

剩係計JK組的話的確係楓最好
如果全社的話我覺得elu做得比JK組好睇

大部份時間都係嘈撚到仆街

7:02

唔該哂巴打
成日見/聽VTUBERS講

果然係第一人,已經衝出國際,之前又同外國DJ合作

忍者三姊妹間公司製作幾認真
LIVE個時成日轉舞台, 整得又靚
CAMERA郁得又正, 勁似LIVE緊,
又跟埋音樂個節奏轉鏡頭
MOD 又靚

已經開定優勝祝賀會

訂閱數又開始暴增，到底有無人可以阻止到佢

愛莉竟然去到玩人狼
今晚係咪唔使報天氣

下午報左

就黎開始
預約咗遲下補返
希望有人放下半部
【2018-09-29 21:00開始】バーチャルタレントの"INSIDE"に再び迫る ～THE MENTAL JUDGE2～（反省会）

Ponko同愛梨兩個人黎

Vtuber三国対戦

天開司

ケン

有ポン子出題目 10:28
兩分鐘到

姐係以前天氣kid問山P條問題。有人話有d愛可以用錢買，就係山P講

蝙蝠背叛左

撐緊兔仔
蝙蝠好似話係去做間諜

等睇同pewdiepie合作出片

之後pew又抽水串鳩t series

2重間諜

兔仔輸左
彩虹社真係好痴線
見到最後幾分鐘升得快到

我都記得
但山p個答案應該係game先啱

屌明明預約咗，但搵唔到
睇唔到今日人狼
希望有人整個合集出黎

除非其他人係外國有meme,唔係都幾難好似佢咁係外國咁多人識

Fairys嬴左廿萬,算係嬴家

應該會有人整,inside youtube應該都會出返精華.
我中段開始睇.ポン子係咁meta發言.話正常d節目製作都唔會安排同一個人連做兩次人狼.空同葵即刻好慌張話唔可以咁估.不過真係估中

10萬係本黎,佢羸左10萬咋
不過彩虹社都好狗,係咁延後個1期生合作
搞到D人以為會出1期生
但4個入面兔仔真係最努力,諗晒30分鐘既企劃都輸

はねる 反省会都幾多youtuber橕

本人唔係度既祝勝會

老老柒柒雖然係vtuber 但係睇新手玩人狼都幾悶下
好似第2場咁2個占卜師出左黎竟然直接吊其中一個
之後另一個占卜師冇俾人狼殺,但完全冇人懷疑呢一點
葵識玩特登唔殺,但其他人理解唔到

我唔係咁了解virtual YouTuber
我想問點解輝夜月啲片咁多views

因為follower多
D片夠搞笑,早期出道模組靚

聽極都覺得兔仔把聲好熟
手痕check下中之人原來又係好耐以前follow開d nico生

把聲特別,好易聽上癮;風格獨特,d無里頭梗同笑位有諗頭,原創性高;有特別技能,扮聲極拿手;片長短,節奏快,每段唔過5mins,容易吸引人睇.內容濃縮,容易入腦;前身已經累積左好多fans

前身係咩

P丸樣.個youtube channel仲係度,不過冇再出片.唱歌幾勁.扮聲勁似,特別係大江育谷配d角色好似喬巴同比卡超,扮鳴門都好似.做輝夜月之後仲會不時係twitter出下片,不過半年前左右就極少出d會出聲既片,不過twitter一直keep住update

好想睇
但我記得有次VTUBER人狼, 連續某個人做人狼
今次PONKO有冇做占卜/狂人

邊到有得睇返ライブ王決定戦?

冇.其實好似上面咁講本身就玩得悶,而且今次ポン子冇上次咁出位,所以其實冇咩野睇

nico生主黎講算紅果批

用fans 做既mod玩beat saber

佢琴晚開始冇訓過

好似打到朝早先食雞，之後收左一陣台再開

清楚清楚

今次upload得好快手

ぽんぽこ24小時直播流程.d嘉賓都幾豪華.又有ポン子,終於同花生合作

岩布Yuni

唱到骨折

睇黎D成員都好唔鐘意間公司

大家好
我係最近追シロちゃん嘅後輩アイドル部
俾friend話追到好似撞咗邪咁嘅chaos
（以前係紅登,膠登都叫chaos 不過啱啱註冊連登發現依個名俾人用咗
都正常 依個字咁公廁 所以就用返twitter個名）
近排又畫fan art又整字幕
但係諗落用幾個鐘幫條幾分鐘嘅片打完字幕 又唔走去宣傳
咁唔識日文又有興趣嘅人鬼會識自己搵黎睇咩
所以就開咗個連登ac想話宣傳吓アイドル部

有興趣嘅話可以先睇吓依條片(中文（臺灣）嗰個先係我整嘅)

琴日仲一次過譯咗3條片 睇完上面嗰條有人有興趣我再貼

btw而家譯緊シロちゃん琴日講bb話條片
後悔緊自己做咩好揀唔揀要揀依條黎譯...

各位多多指教

定係其實依個post入面根本個個都識日文

翻譯大佬
btwアイドル部係vtuber 入面都多人識

倒數自己比公司炒魷魚

有睇白同金剛
譯下金剛
睇佢點俾班比達訓練

2300-2400

應該去邊宣傳好
佢地打fps幾勁我諗過好唔好去啲pubg啊csgo集中post share吓
但9成俾人屌到反艇
如果連登有麻雀post之類我都想去宣傳吓さくたまちゃん

めめめちゃん之外嘅3d memeber自我介紹片都譯哂
冇譯めめめ係因為佢唔開放俾觀眾加字幕

比達姐係要譯佢archive
太長嘅片我一條友譯真係會早死過牛巻
我見有人譯咗ごんごん條OW片
如果可以搵到佢一齊夾手夾腳譯應該快好多

k島可能有

k島我真係超級用唔慣
想上都好快放棄

留言板其實用真係唔好用,不過有其他好處

羞恥PLAY

最近諗
hello kitty又vtuber debut
超級sony子又vtuber debut
應該好快輪到mario

老任識玩就即刻食住個勢整koopa姬做vtuber. 雖然肯定冇可能

啱啱upload咗シロちゃん幾日前嘅片嘅中文字幕
有興趣嘅巴打可以睇吓

應該好似平時咁，moon擔當完再到ポン子。愛梨話想上じゃない方做嘉賓。如果真係請埋佢就好

老任踩你都傻

把聲幾型

我都覺
最好整埋個黃髮淫賤公主
成日俾人擄走，俾帽mario帶

じゃない方咩黎？
近排好少追片
只係睇忍者姊妹、天音同えねき、ケン

其他vtuber入面既吉祥物?

比起お披露目配信嗰時靚咗勁多

個環節叫じゃない方。姐係請d vtuber既經理人去。えーちゃん、パンティ嗰d

遊戲部班製作真係痴線

好開心佢地終於知道拍on9片仲好過拍game片

見到, 4-5點做
如果花生請埋經理人就好

呢個VTUBER 企業勢??
個樣似企業勢, 但簡介又似個人勢

原來係アマリリス組既成員黎,前排轉左生

model係雪汝整

咁快起到底
呢個我唯一一個識嘅アマリリス組組員

on9片最好睇 又夠短

小雙俠都準備出vtuber了

宗谷玩孖車進步左好多

尋日雜談講佢點樣入HoneyStrap

剩係打過ps隻game
出壞人派個三個主角？（1女2男）

Yua 啲「唔唔」聲好吸引

女一。個ac仲有follow另一個，可能係將其中一個壞人美男化

感覺出壞人三角好睇

白上話咁快follow人數五萬二

ririmu都愈黎愈仆街

跟得椎名多
我睇左一半去左返工
d棉花糖有d幾好笑

ChieriLand現正招募人才
絕對會令你覺得好似喺屋企返工一樣咁有親切感
只要有熱誠同對ちえりちゃん有愛
你就係最適合嘅人選
歡迎各位加入

美化咗幾多倍

自從解散之後就開始人氣急升

而且解散果陣班成員重鬼咁開心

開哂香檳同倒數大會咁

動物園又開園

係到狂叫
宜家邊個做緊殺人鬼

頭先地震稻荷似大家姐安撫其他人

溫柔大姐

但係最後一round做殺人鬼
變成キモオタ

因幡最後一round 同成班友呃蘭太郎
話聽到discord 除咗佢地有另一把女人聲
嚇到蘭太郎叫

くるみちゃん誕生祭

(from 薬袋カルテ: )

其他作品:

其中一條唱歌LIVE :

天魔機忍不滅

(from: )

1／6の夢旅人2002

まわるよ まわる 地球はまわる
轉動著喲~轉動著~ 地球在轉動著

何も无かった 顷から 同じように
如同地球初生那時一般

いつも いつでも 飞び出せるように
一直都、無論何時 像地球飛奔而出

ダイスのように 転がっていたいから
就如骰子那樣、因為它想不斷轉動

泣きたくなるよな时も 君に会いに行きたくなっても
當我想要哭泣的時候 或是想要去見妳的時候

强がるだけ 今は何も 何もわからない
如今、我只是在逞強 對什麼都一無所知

世界じゅうを仆らの 涙で埋め尽して
即使 用我的淚水將世界全部充滿

やりきれない こんな思いが 今日の雨を降らせても
這份忍受不住的感受 化作今日落下的雨滴

新しいこの朝が いつものように始まる
嶄新的早晨 如同往常一般的開始

そんな風に そんな風に
就如那般 就如那般

仆は生きたいんだ
我希望那樣活著

生きていきたいんだ
希望 那樣活著

一人きりでは できない事も
獨自一人 無法完成的事

タフな笑颜の 仲间となら乗りきれる
以倔強的笑容 與朋友一同完成

たどり着いたら
若是好不容易到達起跑線

そこがスタート
那裡就是開始

ゴールを决める 余裕なんて今はない
確定好目標 此刻已無富餘的時間

谁かを爱することが 何かを信じつづけることが
愛上某人 繼續堅信某事

なにより今 この体を 支えてくれるんだ
如今 這兩種信念 支撐著這個身體 勝過一切

世界じゅうを仆らの 涙で埋め尽して
即使 用我的淚水將世界全部充滿

疲れきった足元から すべて冻り尽しても
從疲憊的雙腳開始 讓一切凍結成冰

いつの日にかきっとまた 南风が歌いだす
終有一天 南風還會再次吹起

そんな風に そんな風に
就如那般 就如那般

仆は笑いたいんだ
我希望那樣笑著

笑っていたいんだ
希望 那樣笑著

世界じゅうを仆らの 涙で埋め尽して
即使 用我的淚水將世界全部充滿

やりきれない こんな思いが 今日の雨を降らせても
這份忍受不住的感受 化作今日落下的雨滴

新しいこの朝が いつものように始まる
嶄新的早晨 如同往常一般的開始

そんな風に そんな風に
就如那般 就如那般

仆は生きたいんだ
我希望那樣活著

生きていきたいんだ
希望 那樣活著－－－。

殘體日文

得呢個網有中文
直接copy
太長廢事搞

希望大家成為天使嘅子羊

最近無追一排又脫曬節

21號大阪niconico町會議相談室嘉賓係ミカエル
果日抽籤的人數肯定好爆

大嬸好勁,成日整新衫,而家又多左d新表情

佢玩恐怖game會講咩都口窒
例如「こっこっこっこっこわい」

天開司 ケン
生化危機5

ケン

佢係驚都嗌唔出聲嗰類人
"嘩，好恐怖"(語氣平淡)
btw, 雖然話係大嬸其實都係20代

上次睇佢玩outlast好好笑
啲反應十足十電影先會見到咁

全部自己整mod好勁
仲要質素好高
但佢平時工作做開，整mod好快

呢隻game玩咩？

逃獄

咁過癮
完全唔倍佢地周圍走做咩
只係知可以提升智力同好似賣野賺錢再賄賂監獄警衛

凜個新2d個樣好似可愛咁多
好似比之前個樣年輕咗

之前睇過一次kanae同hamawari玩過
我都唔知佢地而家做緊咩

近排出咗呢個電話整vtuber嘅app
DWANGO Co., Ltd.「カスタムキャスト」

twitter見好多人玩

質素都唔錯

條片出咗之後43分鐘內譯好咗
各位巴打賞個薄面睇吓

睇睇下幾正
搵到鎖匙落地底挖路
又要睇水把風

原來係你 BTW有角度低炒

Midy

頭先公佈新衫
套衫幾好睇

因幡畫張圖話留返下年用
寫錯歲數

Midy 作曲好撚好聽

太興奮唔知做咩好所以順手譯埋英文

天神啲動作咁順同咁自然
似著全身黑色衫CAPTURE咁

新衫新髮型

尋晚田中鈴木

あっくん大魔王

琴日冇奇蹟出現

而家先知d店長可以用command控制

呢個人d pancake art好正

倒模人中

係咪整過幾次ponko同愛梨個個
佢整得幾靚
同圖片/相一模一樣

yes
另外呢個畫師畫嗰d weathero art都好靚

呢個我都想講
佢每張畫真係靚到可以做wallpaper
啲色彩調較得好靚

期待今晚11點

猩猩妹

ぽんぽこ24時間表
今晚8點開始

開始啦

委員長

得返委員長把聲

慘

笑死

CM好多vtuber

信姬好嘈

頭先首歌幾好聽

不愧係專業,同委員長一樣突然得返自己把聲,但少少驚訝都冇

啲廣告幾好睇

ポン子順便宣傳埋weathernews app

有傕淚廣告的

今晚愛梨唔洗訓，エゴサーチ

聽晚肯定又係好大個黑眼圈

好想睇聽朝花生同ぽんぽこ整早餐

希望遲D真係直播

デカキン

呢個係花生的地聲 ?

有識會議嗰時係.其實ぽんぽこ直播有時都有出,不過好細聲.

unicornさん,笑左

花生畀チャンチョ既信

呢個CM唔怕被bam咩

著作權

怕.bgm出事

🍆🍆🍆

御曹司去買みちきんぐ H 漫

本人都有睇

如果えーちゃん做埋vtuber應該會有好多fans

メメ50都睇緊

みちきんぐ @mitibmg20 (2018/10/07 17:40:42)
どういたしまして

ライブ王 X
エロ漫画王 O

等睇michiking

就快到ケリン

ぶちとば !!

成萬人睇ふぇありす打訓覺

扯鼻鼾

將會成為傳說的配信

搞乜鬼開住直播訓覺

玩耐久配信到訓左覺,有人打左比佢幾次都係訓左

唔洗5分鐘就由1.2萬人升到1.6萬人

睇留言委員長都係度?

睇K島有人Cut咗圖

醒左

Twitter trend第7係ふぇありす

淨係訓覺訓到有萬6人睇佢
比天開司話我絕食打pubg先有7800人睇,你同我訓覺訓到過左呢個人數?

After tea

訓住都大把錢收

有咩咁奇
Fairys 沖涼live都有人睇

好正,ed係尋日n-buna即興作

本田翼

ぽんぽこ 3D化

学力テスト「 #VakaTuberは誰だ 」あにまーれ＆ハニスト初コラボ

希望有3D mod後唔好唔做寫實cg

最近最期待

聽聽下把聲有d地方又真係同ぽんぽこ有d似

Ponko係到數緊咩

ポン子直播係咁數綿羊好洗腦

岩岩愛梨又差d自爆,想講ポン子11點直播,點知一開口講"我"字,好彩收得切掣

ウェザーロガ？？

ウェザロがxxx匹

400
今日啲bgm好正

本台仲數緊

睇黎數到1000先停

最後奸笑
好恐怖
睇留言好似話700飛咗去900幾

睇返今朝ぽんぽこ24,兩兄妹整野食玩下game吹下水好正.

睇到最後笑死

成場都幾好笑

好多答案都好好笑
唔識就鳩答

2個最下位差1分

蝙蝠填左4個精子都拎到第3

見到第一個精子都笑死
估唔到佢之後幾個都係答精子

btw個到我睇到D問題都完全唔知咩黎
乜日本要學呢D野

睇完呢邊d問題即刻覺得gamers個邊成班弱智

頂,睇完24 就訓左
btw gamers果班好明顯冇一個讀到高中,全部廢青黎

最令我驚訝既係雪汝居然只係高向日葵一分

めいちゃん出家姐

cls

新造型=凜

ポン子真係做掌上壓,鍾意天氣既大叔好野

呢個用點陣圖既vtuber都幾厲害

狐娘大叔同狼與香辛料既生放送

好好笑
絕景report 用個頭同手摸隻動物
運動會又扮金字塔最底個個，好似土下座咁
搶包食好似痙攣咁

ヒメヒナ下一首係LEMON

前日既1萬人紀念生放,幾好笑

睇cm好多えーちゃん fans,希望時不時會出下3d mod

呢個人畫えねき好靚

hololive DBD

ロボ子啱啱先同お姉ちゃん、楓佢地玩繪之森
咁快又玩DBD

忍者三姊妹個兩位staffs都有channel
但未有片

rin正身LIVE緊

鈴木同田中正身玩Dead by Daylight

真人都好靚女

佢地2個平時真身成日開live

workout
‏ @kakuseishu
回覆給 @rkrk_pol

肺癌で大切な人を亡くした私には、とてもじゃないですが面白いものとは思えませんでした。

この動画に沢山のいいねというコメントや、高評価がつけられていることに凄く悲しみと恐怖を覚えます。

命とは、架空の世界であっても、もてあそばれて良いものではないと私は考えます。

硬係有呢種分唔清楚現實同虛疑既人係度

今日ponko玩カスタムキャスト

照佢咁講所有會殺敵人既game都唔應該玩

俾你快過我

咁我唯有多上大家姐謎之舞

自從上次睇完master同花生佢地4排pubg 而家一聽到佢把聲就好想笑

聽到佢把聲一直都好想笑
睇佢用依把聲玩game好正

福山雅治
原來佢有61000萬followers
但睇佢最舊條片都係3個月前
可能再早期有片但刪咗都唔頂

之前上過電視 同埋佢玩左nico好耐

原來咁勁
上次睇佢同kanae玩逃獄幾好笑

經理人

日本啲女仔把聲咁好聽
Btw 有冇咁多女睇因幡

頭先有個台灣女仔tim

頭先有個「阿婆」tim

天開司 ケン
生化危機5

開司同ken見到條女嘅反應好唔同
開司即刻講好淫，評論緊條女個樣
但ken第一句就話條女打個枝針好勁，講打機嘅野

見到本人睇先知有依條片

Same

未見過人用vtuber名義出依種ASMR

仲要比同類既ASMR貴

正wo屌你
Channel 51k followers

唔見佢點出片

得幾條
睇佢channel係今年3月30日先開
睇黎一係玩開live/有片但冇留record
或者似以前第2度玩asmr

比えねき更有淫氣色彩

睇佢twitter見到佢係咁轉18+ASMR

好癲
佢啲FANS畫嘅畫有啲露埋點
佢呢個路線應該係YOUTUBE 申請唔到SUPERCHAT個啲

法國Moemi出左3d mod 但係之前兩個舊mod都仲會keep住用
呢段野真係好撚正

好仆街

睇既人數同月有得揮

呢個算唔算彩虹社最靚嘅mod

委員長果個靚D,手腳比例好怪,手掌好大,手腕好細

同Elu一樣問題
不過我都係覺得好睇過Jk組

今日ponko玩捉迷藏

有無人知咩事

同薬袋カルテ一樣,拎返以前既自己黎出片/直播
段片既名取係重未開始做vtuber既自己

但暫時睇黎薬袋カルテ成個世界觀設定應該嚴謹好多
之前直播係住院然後出車禍,最後心跳聲暗示冇死

むぎ都好可愛啊

むぎ都唔錯
不過唔知點解覺得手腳軟的程度嚴重過其他幾個

一堆Vtuber合作

ken扮聲真係好正

依家暫時第一

92% 應該好難鬥

Seeds的下捏他小丑應該有d機

hololive 組93%

hololive呢組個小劇場幾正
雖然我唔係咁明佢D梗
93% 超越左

てぇてぇ

把聲唔錯

睇返琴日ken個組幾好笑
覺得好睇過白狐個組

睇佢直播唱歌覺得佢技巧唔差，係支咪唔得

weathernews終於介紹新主播.幾靚女,好後生

即上上官網睇下先

又幾靚女

而家改埋緊花名

25歲但睇落唔似.一陣仲有個

期待
差唔多，個樣似23歲

又係0609生日

而家呢個

話尊敬既主播係愛梨,其餘兩個人d反應
愛梨係twitter叫話投最玩野個花名

期待兩個人見last boss
宜家呢個幾歲？ 感覺似25/6歲

呢個今年year4,所以應該22歲掛

愛梨監視

好有大嬸feel
不過兩星期出一次片有d少

eilene搞緊咩送一萬蚊畀新人vtuber企劃,周圍係d新人vtuber直播度搵人.雖然佢話唔係整蠱,不過唔係私下pm,直接係chatroom話送野都難怪會引人懷疑.
btw,yomemi訂閱升得好快

hololive直接買FD做既MMD 做3D

換人開始第2回合

把聲好似月...

有冇人識點搞先睇到？
我掛vpn下載到abema tv個apps，但都係話不在服務範圍睇唔到

要vpn

細路版嘅月

今晚白狐出3d mod

好似係直接同MMD個作者買

同期生得佢一個咁多人follow

佢對比其他人勤力好多 仲周圍合作,初期配信環境最好都係佢

hololive 組DBD

又勤力又有特色
佢又係個宅都捉都好多人心

夠鐘開電視睇

有栖話要試食
阿叔拎舊野食跑過去比本體

有副音色

岩岩先開始睇,咁樣vtuber試食真係好奇怪,好詭異

好尷尬 ,個MOD可唔可以整個靚D先上電視

訂閱咗遲d先睇返

痴撚線節目

ななし

雖然好遲,但終於唔係淨係出d柏青哥情報片,每個星期日都會直播玩下flash game吹下水.

個ｍｏｄ真係好高汁

邊個黎？

啲pose好好笑
同埋有幾下打機望鏡頭

七色れあ,好耐之前既post唔知post出黎,於是follow左.

大約500 FOLLOWERS
follow睇下先

キリ&ミコト又收咗皮, 成個月冇UPDATE

唔洗睇都得,幾乎全部都係柏青哥情報
最近星期日見到直播先禁入去睇.都係得10幾人睇,但咁少人所以講咩都應.
我第#252個回應都有提過佢同flavie,應該學虹河ラキ同燦鳥ノム果d咁做多d一般企劃,拍多d以個角色為主既片先吸引到人.

キリ&ミコト可能聲優唔得閒,小見川之前好似要做舞台劇嗰d

又係唔知邊間柏青哥店既vtuber，但係出片次序錯左 應該多人sub先放柏青哥情報

黎了，小雙俠2號

其實有無人睇開i0

有follow,冇睇開,好似換左人配音?

其實我都唔知
i0一開始kfc pubg比賽果陣做fb直播嘅mc
當時睇左一陣 心諗把聲咁唔甲嘅 之後啲人又不停係chat room負皮佢 見到都覺得慘

咁岩見到會計妹出vtuber 想睇下有幾多人會睇開本地野啫

而家直情冇人討論
我覺得最大問題都係d片既內容同題材唔吸引.
又睇唔到有咩特色.好似ひよこ把聲都唔好聽,但人地賣點係自製高質3D mod都吸引到人睇.
btw,以前睇twitch有d香港人都幾岩做直播類vtuber

講起會計妹
I0真係好好多

Hiyoko好例子
把聲唔好聽又唔loli
但勝在片好睇，有時又自己整物理game，又有mod講座

應該學虹河
但話事話 柏青哥呢個賭博game真係唔識欣賞

又ok wo
唔知把聲點

新衫

Ken玩緊隻頭D 勁難玩
以前玩到燥

大個咗個樣都係咁ON9

今朝睇live
立繪幾靚 但把聲真係唔多夾

稻荷果個夾d

那個女人...終於回來了

似標題黨+賣廣告

yuni潛完未

真㗎

由呢段片之後開始計出到第5段片都唔過1萬人follow就會引退
又一間白痴公司

快d引退唔洗哂錢搞落去

買sub數咪得

赤羽

留最後一段做引退宣言+鬧公司都得

你地係唔係都識日文？
我睇生肉淨係聽得明七成左右，冇熟肉好痛苦

成萬人睇
赤羽好好笑

望住chatroom D 漢字估下估下咁

希望將來越來越多人做翻譯

七成
睇左咁耐明既五成都唔知有冇

bilibili 原來有唔少翻譯

幾正

今晚係咪pubg大會？
印象中好似有幾隊幾想睇
神樂、稻荷個隊應該會幾好笑

真係今晚
就快

HOLOLIVE隊幾快會比人淘汰

hololive得百鬼同女僕打得下

做咩咁多負皮

點解

VIRTUAL HALLOWEEN NIGHT BILIBILI成六萬人睇,多OPENREC勁多

bilibili既數字信唔過

新衫 頭髮唔同左色,連胸都縮左

好可愛

暫時睇稲荷果個最好睇

一陣有埋いちか睇 我估都同ひなこ差唔多款

咁似蘭太郎

冇乜特別咁

髮型舊果個好睇D 同其他人比冇咩爆點

gamer隊幾唔好彩,最後2場都要打少個

知唔知暫時邊隊贏得多
睇咗一陣炸

有一隊好似有原電競選手第2場成隊殺左31個
第一場海神果隊嬴左,第2場都拎到第2名
有一隊成隊全裸拎生存分,第2場完都去拎到第5名

青貓果隊成隊都好勁,第3場都18殺食雞,屈足2場

雖然之前就聽講佢地隊有人係職業選手轉生
但真係估唔到屈成咁

青貓可能係職業玩家黎
第二場一條友殺左11人

屈得濟 第3場第2場真係虐殺

青貓係PUBG職業選手BobSappAim轉生,其他3人本身都幾勁,成隊KDA有1.9...

第二場我睇gamers 個到好緊張
唔係斷左個應該都有d機
連續2場都斷一個真係冇乜運

痴線31個
殺成3分1嘅比賽者

全裸組拎到第8
gamer隊2場都少一個都拎到第5 第3場冇左葛葉真係好大影響
第一名同第2名殺數差成34...

第2場kanea係山上得返一個果度真係好刺激

我覺得由上左山個一刻起已經好刺激
kanae d觀察力 比d指示 都好熱血

gamer

果度真係睇到勁緊張,上左山之後四面受敵打到完場
本間發揮又超過晒平時

btw應該冇隊31殺,最高係黑貓aim果隊21殺,樓主打錯?

仲有睇gamers 既人仲多過main放送

打錯

職業戰隊既分工合作

好似成組事故死

發覺我自己都打錯,唔係黑貓係青貓

gamers團滅左我都去左睇下青貓
就算唔講d戰術
佢d操作都贏幾條街

國人dum本屌打日本仔

地獄繪圖

幾靚 不過岩本果隊其實都唔差

金色頭3果個人設原來係桂井よしあき

btw講普通話真係好唔慣,好有違和感

聽日有獵戶座特番,唔知有冇ポン子份

2次會好多人

お姉ちゃん個隊原來係大會自爆

上面post左,得返一個冇死

晏左起身 , 睇唔到町會議ミカエル同パンツマン果part

睇咗咁多之都未見過反車反到自爆
仲要成隊同一架車

タマキン唔係車上面

ゲーム部カラオケ大会

ロキ

nico冇白金d畫質真係痴撚線

真心垃圾

offline會

屌

寫ai

組長件新衫反而係最普通果個 暫時全部人新衫最好睇係稻荷

露出度唔高 但幾好睇

yomemi下段片玩真槍,eilene外國真係多fd

新人好似唔錯

Fairys 玩DS3

仲未玩完
琴日玩到而家

上次睇完整蠱yomemi幾好笑
下次玩槍feel到yomemi會驚到仆街

玩完又要休息幾日

無追開佢
但係已經去到13都係得1100
睇黎都可以收皮
個mod係唔差嘅 但係係呢個vtuber戰國時代
唔想放時間同金錢就上萬 邊有咁易呀

兩姊妹一齊live

萬聖節唔洗化妝既女人

走左去美國射食雞pan

去 twitter 轉個圈, Virtual Youtuber會唔會多得濟

vtuber題材太窄

25 min後

大家姐幾適合唱椎名林檎嘅歌
頭先個首令我諗起天使

電腦廢入唔到場

遊戲部熟肉B站班人做乜鳩?
變咗笹木熊貓人

本身有兩組爭住做中文化搬運 但官方入駐 仲搵左其中一組一條友做官方代表 另一組所以炒大鑊

咁都有得爭

真空管3D做得幾好,幾個女仔都算有趣
但唔知點解咁耐都重未過1萬

官方又on9 授權晒兩個組 炒大鑊嗰組好似係翻譯akari嗰班人

之前搞個唔到一千一睇唔完既live 覺得mod都幾靚又幾得意但係冇人睇，可能佢地d企劃要再諗下

班人炒到去部長Twitter到
而家連部長好似唔太開心

AI同HIKAKIN合作,而家一合作就大粒野

古惑狼 好懷念

eilene新片玩d咁既野,用pewdiepie個名打機

アカリ好撚色氣

ポン子套衫

好少見くろむ咁緊張

用哂敬語
又好少發癲叫
Kanae問佢對於今次合作，佢緊唔緊張
稻荷講大話話唔緊張

隻色
之前個件lucky item
成個感覺好似有毒咁

艾琳

yuni 出原創曲

我當日睇哂
稲荷成程都冇暴言過就知佢幾緊張

有留言話點解個日稻荷突然咁清楚
仲話唔緊張
幾想加埋HANERU或蘭太郎睇下點

已買hi-res

moe要3d? 咁快？

地固めが凄い

呢兩條片笑撚到仆街
バ ブ み 地 獄

赤ちゃんプレイをする神楽めあと巻き込まれるメガネ

Yuni新歌完全版

成日都snipe唔到神樂

zombiko拎枝炸彈唱歌,唱完dum落地爆炸好好笑

阿凜新衫好咸濕

委員長新衫好好笑

還原原作 嘔血既女人

廣告達人同會計嬸真人

zombiko終於同其他人合作,老闆終於可以抖下

vtuber紀錄片,active8訪問

3D化.最後左邊嗰個邊個黎

原來係幫MOE整片既人黎

佢地終於返黎

唔係復活,間公司唔知破產定已經執左
有D之前拍定既未UP上黎,所以而家佢地兩個自己搞掂埋剩低既片
因為角色既版權係公司度,佢地都唔可以自己拎黎用

原來已經第14條片了,都係得1500左右
等收皮啦
不過計計數,其實佢平均出一條片都加200-300,其實已經幾好

原來今日係akari一周年live

btw跟住落嚟呢段時間會有好多人一周年

AI換到而家都未換到衫

如果佢係二月之前出道既話都重有可能過萬，但而家差唔多要咩睇有咩睇

老老豆豆,以佢嘅MOD,同聲,就算二月出道,要15條片上5位數,都唔係100%得

エリ尋晚係咁唱

GAME部間野又出多個高校GAME部

有2個新人ドッキリヲかける少女個mod同game部果D 畫風一樣咁濟.唔知有冇關係

換咗?

之前一周年live已經有兩個新look,本身好似話9月有新mod,點知最後都冇

明明蝙蝠好多followers
但點解あにまーれpubg比賽
佢最少人睇

5個裡面應該睇邊個最好

開晒5個 , 揀你鐘意果個黎睇

幅蝙可能好多人一開始係見到佢唱コンギョ先follow佢 ，之後停左一排/企劃冇咁好所以少左人睇都唔定

稲荷成隊生還食雞

5個裡面稻荷應該最勁

稻荷d隊友都好勁

見到ぽんぽこ twitter話自己而家冇直播,就知道本田翼直播緊

10萬人睇緊
把聲真係好似

稻荷平時好勁
但個次同kanae玩
覺得佢可能太緊張，冇哂平時水準

未去到好似,但有時講野把聲同語氣真係幾似
上次24ぽんぽこ吹奏自己似本田翼,花生學佢平時話自己咁話佢好煩

佢平時只係用2隻手指禁wasd

所以唔識泊車

呢個vr 活動嘅畫質好似比平時vrchat嘅質素靚咁多

for外國人睇,介紹日文同日本文化既vtuber

好多人

呢件好勁

kanae同master

ken

master渣過kan

比ひまわり笑返轉頭

本間ひまわり
🌻２てん
‏ @honmahimawari

ごめんね・・・。

#Vtuber男子校学力テスト

田中のおっさん

sub升得好快

琴晚既分數

yuni竟然同kobasolo合作

之前有時都係佢個channel 聽過cover

有聽開,而家LHC杏沙子都各自發展了
btw,我覺得yuni根本唔岩唱rock歌

ロボ子坐隻fortnite隻動物

輝夜月生放有1萬8人

正常
生放人數佢同班長拋其他人成萬

笹木畢業

Gamers入面最鍾意睇佢

me2

佢同椎名兩個大仆街好好睇

冇得再睇佢同道明寺玩

有d擔心有段時間冇活動的りりむ
依家彩虹社都叫有d名氣，笹木都唔係底層的vtuber，但都決定係依個時間走
之前好似有人話見りりむsearch過求職網站，話唔定都有機會趁依家走

モルル都係好耐冇郁
りりむsearch過求職網站係開緊台比人發現？

Agger
同kanae打馬利奧網球果次真係一絕

モルル以前正身每次一多人sub就會失蹤一排轉ac
依家唔玩都唔出奇

モルル好似話係身體唔好要休養，係真的話真係休息好d
好似上次二期生文野環咁就唔好
りりむ果邊睇返k島討論應該係咁

睇kanae同haruto同啲人留言睇到想死

等睇綠仙既回應 佢實喊

同佢老死的椎名會唔會都會唔玩

咁突然既 笹木

而家咁真係幾擔心佢2個都唔玩
原本都以為佢地可能好似葉子咁久唔久先live 一次

お稲荷PUBG玩過千粒鐘緊係勁...女性嚟講

睇返k島講モルル之前賣萬聖節錄音果陣同笹木一樣講過呢次係最後一次賣錄音
但之後冇咗果句，可能係決定咗繼續留係度
りりむ就真係有d驚

冇咩點睇過佢地
笹木係gamers裡面都算多人sub
咁都唔撈，可能家人反對或者有份更好嘅工
Moruru以前正身成日消失一排，成家去撚咗旅行
有時返黎刪埋個舊channel開新一個

search 過轉職好正常，vtuber做全職既人反而少

重算四天王既光都唔係當正職黎做

係見佢又搵工又沉寂咗一排有少少驚會考慮唔撈姐

笹木正身原來前幾日講過直到出年夏天會停止活動
睇黎係有其他原因了

多數係生仔or讀書，我估前者可能性大d

從個時間黎睇生仔的可能性真係幾大

上面講文野環身體唔舒服到點？

一起身就見到笹木走,成個人醒晒
彩虹社未試過有人走,真係好難估到
仲要難得佢個死共黨椎名都入到彩虹社
佢地個radio由9月拖到而家,睇黎都唔搞了

如果再有人走唔知gamers會唔會補人呢

果次佢喉嚨唔舒服好耐都好唔返
最後去睇醫生，醫生話如果食完藥都未好返就要開刀做手術

比想像中誇張

椎名似為興趣做，唔開sc同賣voice同sub

好驚モルル都跟住走..

椎名差D想喊咁,話為左笹木有好多野想講
唔知有咩原因呢

求先DdD直播 ?
一陣睇返先

唔知點解冇追開，但一有人走就有少少
之前個arisu組又係

有栖件衫好撚靚

有栖套套杉都好靚

肚臍

好鍾意聽佢講英文

Ok wo
期待花生

比想像中好

但個身體好似好少vtuber做得好
金剛係少數例子整得好好

尋日個放送好痴線 屋企人叫偵探查個女做緊咩

另一個vtuber同佢整

花生好得意

跳舞對手

對手好得意
尿片同兩粒的
卑猥

唔夠高

好似大家都係第一次放開咁吹水
解開大家咁心結咁
雖然我大部份都聽唔明
但feel到佢地關係變好左咁

最後竟然咁快全員3D化進行中

仲以為係vtuber,原來係lon,以前成日聽佢d cover,佢隻そばかす好正

椎名bomber man條片無左

經理人twitter cosplay AI

[
依條片睇k島先知 54：24開始有人爆料game部應徵果時既事，雖然間公司聽落好可疑但係條女比個主持人水幾句就爆哂d野出黎 人設同dm都比哂人
有人話係唔係ここあ黎，但我又覺得聲唔太似

順便一題條片係1月出，但game部係3月先開始活動

ig都有

條女最後都冇應徵,唔係KOKOA黎
不過唔知條女有冇後悔,咁可疑點知係真

そら×まり×アオ×YuNi

就快爆多個post

轟轟轟

屌你
Ken Halloween cosplay

推

idol部又有人數D化

落shibuya

有無推akari同埋himehina既同好
上個星期六有睇akari Mi:Live生放送
akari真係好正

Akari

akari 色氣滿滿的大姐姐
佢今日有出片講色情地名
btw唔係講萬聖節有d失望

早兩日得閒煲曬佢啲片
睇得出佢好努力去做一樣嘢
我覺得好好

btw,我見到有啲傳聞話佢同Kizuna Ai不和
係因為公司問題定係咩?

佢真係好有熱誠去做 個日睇live睇到佢真係好比心機
我覺得係公司問題
你睇下ptt班台仔點講

點不和,一周年twitter仲有祝賀佢

其實都唔係好知 Mi:Live到Kizuna Ai都有祝賀佢既片播出黎
可能都係以訛傳訛 比多個有關呢件事既討論比你地睇睇

係No.904樓開始講

嗰d講緊eilene,關AI咩事?

借錢同佢係咩公司其實可以係2樣獨立既野黎...
不過而家艾蓮其實同光應該已經冇咩關係,
雖然佢話用想試新野所以離開左ENTUM
但係我覺得似係將akari直接比左ENTUM 營運(或者本來就係ENTUM營運)
之後有次係直播見到有chat問akari關於佢創作者既問題佢會用記憶喪失黎唔答

不過其實間係唔係艾蓮做同akari既活動冇咩關係
不過老老實實對佢間公司ENTUM冇咩好感
幾個2D LIVE 角色都好放置play feel
連整個時間表都冇 頭幾個月又係0宣傳咁濟,唔講以為個人勢
仲要2個男角用一個channel....

祝賀呢啲表面功夫一定會做足
話曬都係四天王

但係次次Akari畀人叫錯做Kizuna Ai嗰陣都會黑口黑面

設定上佢兩個係Roommate㗎

一早就比人遺忘既設定

而家只係一個固定既neta....

係因為艾蓮好少再出現啫

艾蓮應該唔會係akari個頻道出現啦
之前主力Yomemi,近排又開左新channel

有咩新channel,淨係知moe遲d twitch直播打機

依條片講
[url]
[/url]
エイレーン 改
好似話會放放有危險性既片...

まこと 原來開緊實寫直播
BTW幾大波

有幾危險?

都瘦左幾多下
以前nico生幾肥

點知佢 以前果D炸youtube果類掛

以前聽開d nico生都死得7788

btw

此頻道不存在

有唔少轉生左....

我頭先用條LINK明明係得

個channel其實好耐以前就有